跑開跑步機 去跑街發現唔夠氣

平時跑機10k ~42min
以前跑gigasport 大埔等等10k都係46~48左右

上2個星期係條街到跑 10k 要53
一開始諗住可能成2個月無跑所以有d失準
但跑左6次都係突破唔到53
越跑仲越辛苦 想知有無咩可能原因？
裝束同體重都無變
唯一係路線有少少暗斜但應該不太影響

風阻

渣既

因為跑街有風阻同濕度
仲有人（不過可能而家無乜）
將機跑結果打八折啦

跑耐左街跑你唔願上番機架啦

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

步速
跑街控制唔到步速
同埋跑步機會有避震彈弓彈番你上去

風阻 路面情況 空氣質素

跑步機要斜少少先練到

兩樣野黎直接對比無意思

可以有咩原因兩樣野咁大分別

無諗到係風阻
咁其實係咪呢個先係我真正速度

無諗過會差20%

好大分別嫁 吸冷空氣 跑得好辛苦

The treadmill belt assists leg turnover, making it easier to run faster.

斜幾多會似路？

0.5-1

兩樣野黎
就算係室外
我跑運動場10k 38mins
出街就42mins

有冷氣舒服易跑D

可能肺有事？

跑步機係垃圾

我要重覆同你講十次

跑步機勝在可以睇2集動畫
跑街做唔到 但係2種feel

你男定女？

一個室外一個室內都差好遠

首先我唔熟街跑同比賽
但比賽某啲會短左，而只要少左200 米，基本上就差左1 分鐘（當你5 分速）

二喺街跑溫度同濕度都有分別又有風阻
其實運動場跑老鼠圈就最好嘅，影響最大係跑死一邊腳，跑機就留返冇瘟疫或少人先啦，平時唔係落雨基本上都唔建議跑機

利申一般都係50 分鐘完10k，最快sub 47，不過好耐冇長跑，平時舉野嘅

係咪中左肺炎

跑步就集中啲享受個感覺啦
睇動畫跑完先睇都得啦

男

著鯊魚戰衣跑會快D

運動場會集中左係左腳到 左腳會特別攰
所以無跑啦 而家跑街覺得好無動力去堅持
因為跑機會望住差幾多到目標
但街就好易想放棄
唔知你明唔明

愈跑愈辛苦就休息多幾日先再跑啦

我跑運動場400米一個圈
10k 47 mins
跑街 10k 53 mins
渣馬 10k 50 mins

點睇都係集中嘅問題

真係一心去練跑嘅人只會諗住完成個目標距離
唔會有呢啲差幾多目標，好似交功課嘅心態

真正想跑嘅人，每次跑完都係得8 成滿足度
但因為重視紀律，要跟足課表所以先乖乖地收腳

同埋你呢個跑力，一星期應該唔會跑好多，講到傷腳呢part都有啲距離

8 線可以跑最外圈
22 圈跑多10 秒左右都係10K

好耐冇跑1 線

我通常都係跑3-4線

其實都係因為想健康d先跑
本身細個有哮喘 以前都係迫自己一三五跑10k
自從做重力訓練之後就少左跑步
但一無跑就好容易氣促同咳
所以都係為跑而跑既感覺
始終覺得好悶 有朋友話聽快歌會好d
但我聽歌會控制唔到個節奏
所以跑街真係好難

所以先要令自己習慣自己個配速咁先清楚個節奏

即係要知道自己跑緊嗰時咩狀態

依家呢個時勢你地係點樣落街跑步？係咪都係帶口罩跑

我冇跑

不過有落公園做桿嗰啲動作
唔戴口罩返屋企即洗手

我慢跑30個籃球場圈
同全速跑5個圈
全速會唔會練得好D？

啲衫太重
除咗就35mins

幾多碎？

5 個圈2 公里
30 圈籃球即係幾多

不過5 個圈唔上唔落咁
訓練量都有啲少

籃球場最大問題轉彎要重新畀力，其實會攰左少少，不過慢跑分別唔大

自己跑街唔會聽歌
一聽歌就亂

其實你唔介意可以快走或者跑慢啲
都係運動姐

跑步機又直路又避震，加埋室內開大冷氣，根本同跑街係兩個世界.......
悶就梗架啦，但純粹為健康係ok嘅，我係gym room 跑咗十年都乜冇傷患，但跑街兩三年唔夠又筋膜炎又膝頭痛，因天氣太熱爭D中暑㖭，真係自己𧗾量下

有冇巴絲好憎衛生差嘅人

跑開咩
有冇碌下佢

原來係避震
真係無諗到
平時我跑完會拉15分鐘根
之後就唔理 隔日再跑先拉返
唔會有咩傷痛

跑步機你遞起隻腳去前面， 佢就自然褪咗去後面， 唔使自己用力。

跑實地你遞咗隻腳去前面仲要用力撐去後面。

跑步機慳好多力

大撚把人跑步，踩單車

上少D連登啦，上壞腦嫁

跑街10m 42mins
跑機半個鐘唔想再跑

跑跑步機條帶幫你製造左向後ge動力
一轉跑街 冇左呢個動力幫你就因為潛意識用左跑步機ge力去跑
最尾就以為一樣 但係用多左好多力
跟住好快就拉車